[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2613)

岩啦

正評全部人贏大錢 得你個on9仔輸錢

到底負評樓主 贏大錢
定負評 樓主贏大錢？

正負大家都贏大錢ok?

有冇手足同我合夥搶111

屌你老母 買番小小1.5/2大
補番條上盤過關飛先
讓3球 兩球都冇 今晚唔賭

。。。

到底用邊個POST

sure this

屌你大戶都要搶

標題啱嗰個

你地搶埋我個份詶了

唔好睇了

0:5先得30倍屌

入左

買左愛爾蘭大 點部署

等 買左都無辦法 追即場大

直布羅陀差啲頭鎚入

7.5b

想睇直布贏

好似有機

聽日冇乜波賭

等收錢

細細地$10買左佢贏

01

01直布

無入球秒針

直布

愛爾蘭終於入

屌半場開波即入
又撚賭仔

1.5/2

愛狗真係狗黎

屌你老母 終於識入波

終於入

入多3球ok?

IRL fg cashed

半場456

幾倍？

0:1goal!!

買緊大即入

岩岩win 1.09你話呢

2.5/3都有2倍

愛爾-3

成個半場15分鐘都唔買
下半場一開波話買唔到
咪賴啦

點報署好

買左羅馬盤，點算好

度定下場

買 5 -0

瑞典3/3.5b 1.9水可入

直布成日一失波就會散哂 睇下今場會散幾多球

愛爾蘭明玩尻半客手足？

愛2.5大入唔入好

芬蘭 挪威單頭

買瑞好過啦

半客有1.34

等目標水位都唔得

頭先愛球場響鈴 夠鐘又入波喇

快撚d 轟多3球 手搏1.5/2大 -3

愛
巴西

支持呀手足 入多3球

我了

羅馬真係幾廢...

大家唔好唔記得愛撚係讓緊3粒

遲左啦

哇

200倍cup

兄弟 好狼死worr

不如去捐左佢？

同買個香港 冇分別

111

4c

係咪有抽獎 岩岩做緊野

完左了

Ng 愛 1.2 收息

抽撚中你 你唔上水 變左111

屌你老母 愛 巴西 上盤未

笑撚左

職乞已經全面上線

lm

上次話派你條友潛咗水無搵到我

集氣

瑞典3/3.5b高水已入 等收錢

Iamready

我

！

.

又你

邊個黎

直布應該係勁過香港

。

準備好了

應該針晒了

..

Me

112

但

i

有冇咁撚快？

都冇引用 點知

屌

報警牙 突然咁快

冇了 下次啦

Diu

唔開名
但同#111唔同人嚟

快到

唔夠資格做職乞 weak

瑞典🇸🇪半2全2

不了 買左大波

屌 巴西 愛爾蘭 乜撚野事？

有幾錢抽

好人好姐點會賭波

其實巴西都無咩好吹奏，講實力14年18年大家都有人睇，仲未計好多都係踢巴甲啲垃圾聯賽，mk馬又掛住打機唔生性，一年衰過一年

愛狗食屎狗入多3球呀

有緣無份

有冇瑞7.5b手足？

成班職乞 同我搶飯食

係咪我呀，尋日話說有個話抽兩千蚊係咪無下文

真

友誼萬歲

你搞到我#889

你up咩
#111個個定走數個個

又關我事

屌 講撚左 見佢講野咁撚on9都知 全場0:0
睇撚死佢買左上盤

你誤中#888

瑞典2:0完場

咁我想？

屌啊 我個3/3.5b高水呢

屌 對巴拿馬都贏唔到

完全唔明你地講咩

21

2-1羅馬尼亞

巴西

2:1

下一隊入球 (第3球)
星期六 21
瑞典 (主) 對 羅馬尼亞 (客)
主 @ 1.93 $50

gg

$200

羅馬尼亞和佢老母!!!!!!!!!!!!!!

屌典

Goalllllllllll 比多球我plz

屌瑞典平時又唔見你入咁撚多 氹我買2.5s咪撚再入

買左3/3.5?

屌秒針

瑞典咪玩啦

爆左 可以安心屌鬼

仆街無補

yes 3/3.5b 2.03足水

羅馬追和我以後叫佢和馬尼亞！！！

乜野係咪你 咩意思

尋日有個話中0：0波膽派兩千蚊，早上6點無啦啦多咗幾十條友出嚟留名
跟住無留意下文係點
BTW幾時有巴打抽中我

瑞典咪玩野啦,我屌到你老母變你老豆呀臭閪

2.5bcashed

屌 愛 巴西

國父

9成9吹水

4倍和想補補

祝贏

前任校長學人賭波

-3 -2
深盤都買

直布反cup未

屌，求其啦，波post啲人最多都係派$500，派$2000擺明9up啦

羅馬個勢想cup

希望啦

cup佢啦

cup is gd. 3.5b nice

和得四倍 頭先瑞士10個陣和有6.4倍 有啟示

波po手足咁派得 想乞了

校長派錢比馬會

田中巴留tg

屌法羅12碼唔入

屌睇返啲波嘅賠率，原來今日下午度過諗住買瑞典半大同全大，但入完錢玩早場就無咗回事

相？

派500夠我起機了

屌 愛撚 個即場1.5大 開到未

Yy派錢未

一係杯 一係全格快手

補補佢 訓教

嬲鳩 補no goal定主ng好

瑞典全格ok？

1球到尾

羅馬個勢幾好

補角大

愛狗

瑞典全格

羅馬加油

巴西 愛西走盤ok?

包緊頭

愛爾入未

瑞典盤手足補小小和同被cup

巴西今次真係67

衰咩

巴西冇眼睇了
訓教

仲要係主場

等緊足水 3。5 4 大

瑞典快入 開全格救我

收左錢

愛爾蘭 唔撚係一球到尾呀

巴西同巴拿馬總統有冇交情？

愛原來係真廢

要幾多球？講 我一叫即有

yes

瑞典第4球有未

下場可以買愛對家

屌你老尾 巴西同愛西踢緊乜撚野？

唔係公海 sorry

愛準備1:2

有,所以唔去咁盡

愛爾蘭入未呀屌你老母

屌你老母4c 又輸撚哂

今鋪真係包頭仔
讓3球 0:1完場輸2注jump

ikea入多粒啦屌你老母

似水流年首首金曲梅艷芳

唔敢再玩角球了

C

Cccc

愛爾蘭屌你老母響未呀
一球都咁撚難？

20分鐘刷5c ok?

要？

80前有多粒

邊場

瑞典試下比多粒

巴西真係廢
我屌你老尾

李察李神個打巴仔

幫yy叫緊

巴西友誼賽嚟咋巴打

拿蛇識搞氣氛

收到風，瑞典準備刷三角

瑞典個場有第4球未dllm

仆佢個臭街 愛爾蘭死全家 dllm 又撚鳩賭仔

2-0法羅群島

今日買波未贏過

休息中

手賤買左巴閪

10分鐘遊戲

估唔到愛可以咁撚伏

屌你老母 49入一球 完場仲係0:1

休息都笑

本身想買 客客
1點幾倍唔敢要

啲賠率開出黎 擺明想我地死

救命呀 1.5大都要死

5.5b

瑞典3/3.5b針

客客同半客爭0.2
正常都要半客

你老母半3全4點撚樣賭

半2全2好波

唔覺得主可以追和

唔緊要 85前有多粒

直布羅陀+3

要乜都死啦

愛爾撚無左ROBBIE真係一沉不起

但要練多45分鐘心

快d完場啦

5.5s頂住

屌你老母 賤撚到1.5大都要慘死

唔入波刷下角都好呀

下半場入多粒
0-2咪得

瑞比多球

瑞典第4球有未屌

羅馬尼亞

得翻1.6 唔似有入球

瑞典有角未

真係冇c 犀利

巴西廢到呢

唔撚識賭了

2場都呢個比數完就開心了

補一補瑞典3:1先

瑞典肯入未?

輸到on99

快手比多2c啦

點解我會買愛

拿拿林完場啦

愛低水-3入得一粒 屌你老母

瑞典一係比多球全格啦屌

Dllm90前有多粒

愛連入2粒開個讓和啦

屌 羅馬神救

屌 我要入波

Ikea 是但一邊入多球啦

支持！

踢魚腩都入得一粒 廢撚到

瑞典夠鐘絕殺啦喂 快啦

羅馬

邊條仆街話瑞典係刷角機

輸波都比c啦屌7你

柱邊

屌你老母個臭閪愛狗蘭，垃圾空難死啦冚家產

咁既單刀

瑞典-1c

典入未。

近況
今場為歐國外首輪分組賽。西班牙近3場只得1勝2負，防守差勁，合共失6球，早前亦失意於歐國聯A4組，屈居英格蘭之後；他們今次挑選了多名西甲二線兵，表現難以估計。挪威近4場取3勝1和，早前在歐國聯C3組勇奪首名，防守又出色，今戰未可輕視，多讓寧取客勝

仆你個街 嗌撚到屌閪力都出埋先1c
比多個啦仆街

愛入個入粒就係為左殺無入球

比多角

愛撚一球到尾

瑞典one more plz

Ikea 屌咁多下都唔入

羅馬快入

愛爾蘭踢落都唔覺得有乜大優勢 廢到仆街

完場前 有多粒

拎啲羅馬仔做肉丸啦！

屌1球到尾

掛住睇個爆雞post一番黎好似冇咩變過咁

本身就廢 唔係對住直布羅陀都唔會有人覺得佢有得贏

冇活啦 瑞典大波針隨了

針了

比多1c

呢3場波都係on9

完場啦

瑞典絕殺未

4場

6c

6x

快絕

6C

又神救

快啦小

巴西 1：1

Cashed

-1c

羅馬反擊呀

全撚部波都on9

上啊

中

3：1 / 2：2啦不如

唔貪心 比多c我夠

你老母讓3球 0:1

屌你瑞典

足水買
買早左

羅馬絕佢老母殺

3.5b針

多謝羅馬尼亞龍門抹走個波

完

角球ok？

針

咁都冇

?

6.5？

無買，派下膠only

第6c

完LU

屌 咁都無3.5b

差d 2:2

混戰唔撚入..

唉 又差啲

兩隊都鬥唔入

Yy嘅1.5/2

5.5大4倍開到

巴西禁屌

算，羅馬執返半算係咁

波黑大波？

80分鐘買 得1.9

今晚兩場準備又練心半格

屌，早撚咗買差一角，瑞典班友入完兩球之後就好撚戇鳩踢得

贏半格
麻麻地
照收貨

馬會叫我地買挪威w

有錢贏仲麻麻地咁高要求

垃圾波
屌買5舊水 都唔比贏下錢

愛爾蘭比分？

2場入球細都保住

0：1 完場

0:1

芬蘭532

意大利有沙真奴 你買撚埋我果份

好彩 買左0:1

邊隊上盤抵買

2:1
5.5b
6.5s

出祖記妖人正選 幾勁

半大超人

天主教大學 半大 唔係重心

廢城76人

蘇格蘭 愛爾蘭 英格蘭
成日踢仆街波
真係唔好掂

出到kean係咪想練波

意大利打防反 對面又532 即係鬥妹
沙真奴on99逗住個中場=無波入

好撚早買
2.05 2.3

重心西班牙3.5 大

西班牙好霉下

羅馬尼亞撚樣黎 入乜撚野

死窮西垃圾東歐國家 成班食屎大

收到 下盤

重心。。。。。西班牙對家！

挪威+2

波斯尼亞-1買唔買得過?

西班牙半大送錢

西 意 2串1 EASY MONEY

1.5

gun

買哂下盤算

三文魚9.5s有無同路

屌啊西班牙出摸奶達 半大凍過水

邊有咁正路

國家隊好撚勁架佢

西班牙 入唔入到兩球牙

等即場

刷角俠打右閘

希望啦一早買左半大

角大有機？

邊個係刷角俠

意大利半場入波死全家

Navas

拿華斯都唔識

屌佢老母巴西仲未派點搞

我巴西加碌柒

意大利[-1.5/-2]

個個都睇好西班牙？ 兩場都似下盤
西班牙讓太深冇穿盤
意大利更加唔洗講 憑咩屌打

列支敦士登[+2]

忍唔到手牙

屌 好撚想買

芬蘭吧

意大利垃圾陣都買

派左錢實買意對家 42分了 屌

見到佐真奴就唔想買 本來都睇好意大利 近10個主場得1場贏2粒以上 下盤獨著數
但有佐真奴就不了

意大波又點睇

下盤太*

唔覺會大..

對家541...呢場skip左

左仔國家隊踢得好過聯賽
但都唔會買上盤 兩粒先全格

世盃外 15/10/1977 意大利 6:1(3:0) 芬蘭

音樂比利啱啱先傷好

意大利防反隊 對面541
無人攻

主其他gel

2場世盃上盤派錢 all in 左1了

歐盃*

Spain 1-0 goalllll

忍到手
叻仔

意粉 西班牙 兩場3:0 正氣ok?

巴打3點幾了 仲要報假

20了sick ball?

意難d... 對面全守

jump

波黑goallll

意粉針

西班牙入佢老尾啦

西班牙半大易撚到

反手？

列支輸12m

西班牙班人跑得快到

西班牙offside goal

西1c

西班牙 半大 針

意粉goal

西班牙9.5s jump

意粉Goalllllllllll

Goallllllll

芬蘭廢到

上盤上呀

唉到西班牙半大針

意粉 西班牙 繼續

西班牙又刷?

西班牙終極禁屌緊?

芬蘭大巴陣都冇用 一射就穿

意大利死全國

屌岩岩邊個話芬蘭打5後 意大利打防反 無波入

巴打 買左入球細 唔好再入啦求你

意半大埋啊笨 咪hea

我意粉要入3球全格

睇陣有撚用睇盤最實祭

信連燈仔真係
利申買咗 等爆

西班牙試下學意粉啦

意粉半大得唔得

西班牙 意粉 迪斯高

莫拉達果種廢

dllm 呢件垃圾

意大利戈場最少三個波

我個半大呀屌

迪斯高呢

好撚彩PPS維修入唔到錢買

咁西班牙呢

即使唔係offside 佢都係入唔撚到果隻廢

芬蘭12m

其實我無賭開波 馬會ac開左勁耐都係擺
係前幾日手痕買左中泰0：1 中左所以先入100蚊落戶口玩下

西班牙咪刷 保你大 我餐buffet

西班形牙快入2球定驚先啦

波黑 入未屌 -1

西班牙難大勝

Mark低一陣鞭

針........

波斯尼亞 針

西goal

1:0

試下入多球 西班牙

#543
Eriksen23🕊

記低了

Alba真心好撚勁

波斯尼亞跟跟大隊

2場收錢

高水半大

西班牙

意大利

繼續入啊

原來兩場正氣上盤派錢

咁快收錢？ fg 串埋有冇1.5

西班牙入波得啦 唔好刷

西意繼續入 穿上盤

意粉妹妹地

點解歐洲盃唔會好似亞洲盃咁 讓兩三球果啲比人入先

呢啲波咁早段買無入球即係同馬會講入錢畀佢

盤神講緊至少三粒 淆咩？

要左半大

盤神係kaka?

屌 波斯尼亞 比兩球ok?

邊有咁多葡萄牙撳屌開00

西班牙9.5s點撚樣頂 有無人教下我

西班牙咪刷啦

Navas依家踢緊邊隊

西維？

點解要刷角

西迷

幾型 攝衫踢

意粉唔刷

米拿都好似好中意攝衫
定唔知澳職貓叫個個中場

少睇波 印象中上一次睇佢著西班牙波衫都幾年前既事 出黎又交到貨喎

希臘踢乜撚？？？？

拉莫斯 影帝 兩條友d小動作多到

點解唔信西班牙

意粉入撚完又妹

有佐實橫傳

見到佢就想訓

莫拉達d 走位

意粉上半入多粒既話即入細波3.5穩撚到

希臘對住隊終極魚腩都入唔到

你講緊阿美尼亞?

意粉咁妹

意粉真係幾廢

挪威門前tap 番出外

0c

屌你真係超級大傻仔

屌你老母秒goal以為會大炒
又係同之前一樣妹住踢

意粉靠-6入左球 就係度妹

挪威條撚樣送到埋腳一碼踢中波撻Q

波goal

波斯goal 比多球

波斯goalll

Tap in變tap out

希臘係踢乜9

挪威個龍 好撚染勁 咁都救到

個10號終極護空門

大波無咩邊場開到

達子都幾冇運

西班牙整多2粒

意粉上盤等死
70min 準備補no goal

巴甲霸主入波未

意粉半大無了 妹到

西班牙門前玩波玩兩次都唔射

西班牙咩事係咁刷

意粉on9

意粉射去邊

西班牙成日差啲

買西班牙ng 收息先

西刷角 加油

輸死人

1.28秒cash

Ofside

2:0

屌你咩炸乜閪

Alba唔射比後面射就計啦

咁樣炸9我...

仆街 我既上盤

意粉半0全11

意粉個上盤真係危啦

意粉班人控緊角球 唔輸角又唔刷

西班牙都控下ok?

7c

取消關注了

其實意粉個球應該係12m啦 比人踢腳
但係個on9仔第一時間唔跌
開唔到半大就係因為佢Bernardeschi

意粉班人眼盲？

意粉終極閪波

半場黎多個c 西

痴線 2邊鬥飛機

4場半一係咪玩9我

痴撚線 下下飛機

個龍試下唔妹咁勁

西班牙屌到挪威屎眼噴哂水

意粉10號最好笑

意no入球有機？

意粉芬蘭都幾好波,射波永遠唔會中人出底線

西班牙屌你老母咁都開唔到半大

西半7 角細仲有機

4場半細

咪撚玩啦

飛哂上天點中人

我要13角

Hj2q賓周都損

意大利冇 恩斯治尼刷鬼

西班牙半大慘死

上哂天

意粉真係夠膽死咁完場 1-0 0c

盤神話有3球

立即完場

我買左西班牙角細=.=

0c 真係可以下場

換左幾次領隊都係唔鍾意用insigne 好慘明明係拿玻里必要主力

半7傳說永遠只會係我買左大果陣出現 次次買細就同我bomb

依家買意粉角大都有機

澳假半場0c我就all in角大
意粉不了

祈求天父 做50分鐘好人 冰封角球

買左西班牙11.5b 意大利6.5s

天主教大學

意粉果場會唔會有角球

1c

2c

西班牙奇蹟角細我聽日去信耶穌

意粉個14號仲想救角

冇買4.5大

冇人玩5點？

你無病啊嘛先生

係咪全部想1球完場

換走morata未

笑撚死 10號回傳比對面龍

西班牙針得

意粉學下希臘4連c ok?

意粉4.5角細係咪收皮

換走10號未 下下都傳失

spain冰封角球plz

西班牙輸12M

12m

10.5b cashed

屌咩

咁都比？ on9架

1:1

弱智

堅針

閪班牙

西班牙主w屌唔屌得過

爭頂波

痴撚線球證

不過點都唔夠琴日黑山咁on9架喇

啱架啦，咁撚鍾意贏一球就妹，快啲出局好撚過

已經買緊挪威ng 就入左

球證傻左，爭頂波就比十二碼

球證買左挪威

morata 條on9 空哂都頂唔入

Keep住有水準

咁樣都吹12碼
成場球證雖然捉得緊
但呢球咁都吹真係戇鳩

西班牙是旦黎多個角算 轉睇波斯尼亞

角大有機

希臘2:0得唔得呀

買左2.5s 咪撚再入呀西班牙

西12碼？

封左

意粉係咪on9 淨係識比直線 dllm

西12M

又12m

即爆

互射12阿笨

球證買咗大

呢球比就岩 個龍雙腳產

我屌你老母西班牙

直紅都得

3球大冇肉

456 456

係

西班牙乖乖地hea到完場

無比牌

係....我唯有當球證係嚴格算數

2場上盤仲未開到

個龍衝出黎送

2-1 都係輸錢 我屌 入多粒啦

有冇人買咗3.5s出嚟講句嘢

又封

比大細撚左成日唔敢買好耐

意粉20...

意粉都2-0

買左3.5s 咪撚再入呀西班牙

買完咁講ok？

西班牙

我要多個角就得 祝巴打羊

買左1:0

芬蘭入一粒啦

補多飛閪仔ng

其實都真係幾垃圾20幾射10幾中都實質係入一粒，第2粒仲要係12碼先入

芬蘭gg

比多粒黎

西班牙入多粒

買左3.5s 咪撚再入呀西班牙

呢球嚇死我

上盤屌入未

12c

波斯20

西班牙入多粒啦

全世界02 20

西班牙入多粒 希臘同意粉冰封

最唔正氣西班牙

智超盃仲未入 假撚到

上盤應該得西係無，fit哂

30射都要輸盤？

芬蘭 挪威贏盤 拜託

呢個歐國賽無var?
意大利無左2個12m了

贏波夠啦

劇本係2-0 輸左球on9 12m

外圍賽無

芬蘭入一粒 挪威守住

意大利4.5s應該穩

穩到爆

挪威同我頂住個3.5

爆仲得了既

試下換走摸奶

西班牙入未

仆街針得

一講穩就真係要加注

5c

好撚唔正氣 買完即爆

4場波3場上盤都買到西嘅真係要

好彩買埋5.5s

多謝

西班牙無人係中間 又係個個禁區外睇波

應該都穩既

求你3:1

又話意粉最少3球

入多粒啦

比多c

頂撚住個2:1波膽

差1c

意粉入多粒扮佐真奴叫

4場得一場單都比我買中

13c 收錢

求你31

cccccccc

封左？

西班牙 3-1 14c ok?

芬蘭谷緊上去 一陣失多粒

挪威入多球ok?

30射得一球

我都追追西下球

又單刀唔入

5:45 半大？

阿辛斯奧做乜9

劇本2:1唔入得

西班牙 假到呢

阿美尼亞

西快d完場得唔得呀

14c yeah

閪班

我要31

ft 20 5c
4.5大 7.5細 1.5/2大 2/2.5細 cashed

2場未完都21

Lm

90分鐘先換莫拉達太遲了

Morata = 上盤剋星

45分鐘換 主其他我即買呀

LM，係咪派

西班牙真係太撚假，DLLM 阿辛斯奧個球求尻其射撚走佢

最後都爆到14角

Spain jumped

完
西班牙 屌你老母

真係搞事 隊友埋門唔係拉散人 係走門前 塞到成個門口都係人 隊友要射窄角先有機會入 我係隊友真係省鳩佢算 人地下下門前解圍就係條仆街搞事

單刀 右面舉哂手
佢就鳩挑射就算 on9到爆

波斯咁樣冇-1

臭閪班牙

尋日朝早秘魯嗰場針咗本3/4 而家先返家鄉咋

天主教1-0

好彩未派彩 派左買芬蘭收番半條屍

廢閪 成場最叻就係搏個12M 同爆落底刷角

天主教好球

加油我有排先追返輸果啲

比多粒先啦屌

半大只需？

貝拿度思治同因莫比尼廢撚到仆街 教練又唔一早換

我想喊

3分鐘

西班牙班仆街戲子，啲演技好撚到，啲單刀同龍門口啲必入波唔係射撚走就飛機

天主教2-0

半大左啦

天主2-0

3倍

過埋關派

反而呢d閪波就咁撚正氣

美職半大？

屌你又知既

仆街意粉個場角球岩岩爆

FC封乜撚野

未撚開波

維護到七點

屌on 9

岩岩想買就維護

馬會做sync既技術舊到仆街，明明可以照收注延後處理

馬會乜撚都閪過人 人地邊會就開波唔比你買

垃圾馬會

快d 7點比我買埋場美職先

狗會有名叫

dallas大波未

dallas半主

1-0

大波-2，希望訓醒收錢

急流果種廢.....半大開唔出 角又開慣小

紅牛

高隆呢場廢鬥廢又唔知開即場做乜尻

有無洛杉磯嘅手足

有冇人解釋到0555有波開0545就封？係咪on9

本來30分開架場美職

天主教大學5-0 FT 智甲一哥完全唔俾面

巴西紅牛俾人雞姦式禁屌

屌7點個場仲唔開返

睇好邊隊？

0730買咩好

未有人番工牙

痴線 哥倫布受讓 馬會開善堂

賺咁多都搵唔到人返工

咪玩啦，星期日總部一早返哂人啦

你老母on99 想買客fg咁撚快入，狗會又唔開

半大0.5/1 cashed

意粉場角未派？？

假波俾你睇

我都見到 又派錢

想要主

等狗會開返場波仲痛苦過cut有線

屌佢老味仲未開返咪撚做即場啦

0:1 高隆突未開返
仲學人開即場

0711都未開 IT係咪訓左？

好似有鬼

狗會真係好撚垃圾 做莊做到佢咁垃圾真係

賭仔：贏=正路
輸=假波，有鬼

獨市生意係咁
你夠膽咪賭其他

開主=引客
開客=引主

笑撚死

本身就唔撚公平架啦，你銀行過錢可能過幾十次都無問題左你cashout一日限你幾次

有日假feel

反正買邊個馬會都係贏抽水

廢城已買
不過小注玩玩

全世界d莊齊心就冇死錯人嘅
馬會仲要低幾個%水
最多一兩場賺少d

狗會已贏

落街買 Red Bull支持 紐約紅牛

我重申多次，馬會從來都無射過出去

你哋可以唔信，但狗會世界盃14 18到依嫁都係自己食曬嘅，你知唔知香港人一年投注額幾多億，間間都話射出去抽水，咁最後個間莊咪鋪鋪硬食？

愈多人買 贏愈多 想引人買姐

智盃半大到而家都唔派

其實香港賭波市場算唔算大

盃賽等多1個鐘啦

好似係唔夠馬黎

自己做莊邊洗射出去 抽水已經贏好多 佢1日頂多輸幾場 其他都賺翻

個彩池夠大風險好平均啦

紐約紅牛會唔會好似巴西紅牛咁撚

我個意思係，佢六合彩跑馬個啲就真係抽水嘅，但6合多人中頭個話個期佢都要輸嘅
但波就真係食哂無射過出去，時不時聽人話射出去我真係笑而不語，一年閒閒地捐過千億要純抽幾多場波幾多場馬先夠

成條後防3個走曬國家隊

機員盤掂唔掂

急流

掂過碌蔗

六合彩根本R痕
跑一場馬半個鐘已經一億投注額
你搞哂大龍鳳印Banner一億金多寶
先得果兩三億投注

紅牛半細全細

足球45%
馬50%
六合彩5%
年報有寫

仲要唔係馬會袋哂架，無記錯1次收益嘅6%先係狗會袋

紅牛直接買減一

半大超人

天主教大學 半大 唔係重心❤️

對左 奧撚+1

2連c好嗎

同路齊叫

上星期三冇波賭走去賭馬輸鳩死
好彩今日有日乙玩下

red bull飛你一對翼

其實美職有冇試過準時開波
同澳洲人一樣好冇時間觀念

角呢屌你老母

又神級中位角

急個幾分鍾都無用啦，狗會派彩都唔只用你幾分鍾啦

+6喎，有排未完

斷場低水

10c

10c goal

10c糕

補6分鐘真係明做角大

果然大船無人叫開出機率係高好多

11

補唔切 主fg

一起身睇 屌你老團母西班牙

支持

美職波膽水位好高

肯派意大利果場角未

紅牛不斷刷角 補唔到

會

受讓應該食硬

12.5s

不了

紅牛應該奶得攻到咁勁外圍仲係咁回飛

費城for sure la

1.3 7分鐘變1.5就快1.6

咁機員又真係幾穩陣嘅

有冇同路

我睇到費城起碼3:0

對咗

門都無射過仲講贏波

紅牛想點

波膽同路 齊羊

究竟意大利幾多角 佢老母唔派點果

痴撚線 美職買大 一球都未有

點買

2019仲買機員

2隊都妹下妹下

射咗門先講嘢啦

賭波睇射門😱😱😱
好專業

唔射點入呀，唔入點30呀

2019機員反生喎

科龍0射正都入都波

red bull好似無乜料到

直頭垃圾 jump

可能10分錢前收左錢

紅牛一個攻門都無

2場就黎30分鐘主客都未射過龍我想問我睇緊nba?

cls

買左紅牛1:0

其實係咪未開波渣

阿甲買左2.5s, 頂完場得唔得

紅牛仲唔係收左錢？

半大24

仆街， 紅牛唔入波， 角球無限大

兩隊30分鐘0射?

紅牛半大

唔撚射波返去打nba啦屌你老母

半大全大 jump